有咩人抵佢紅唔起？

周永恆

吳浩康

一味攪小動作

陳家樂

本身出左道n年3線 唔知做左咩突然做到男主角

都叫入左屋啦 無端端搵條女出黎sell慘情 扮專一男人

做多左啦屌你

越做越反感

我本身就唔識佢
佢一出黎 咁樣搞
我就會覺得係暗星炒新聞
第一印象都已經唔撚好

係得班垃圾C9理

我諗好多人都咁諗

抵佢紅唔起果啲人直頭名都記唔起

唯唯 發溫倫 識時務者

周柏豪算唔算
高不成低不就 唱歌又低音聲線冇咩特別
轉行拍劇d戲屎撚到

依家又拍埋胃c呀度搏宣傳

呢條垃圾早2年拎男金佢應該以為自己唱歌好撚掂

發明星夢

周柏豪都叫紅唔起 香港仲有咩四張樓下男明星紅 ?

黃宗澤囉~

劉浩龍
之前重覺得佢唱歌好聽但紅歌唔紅人有d可惜
但污糟手個單野之後覺得佢係抵撚死

Fisherman.....

周國腎
好心佢練下唱歌，仲衰過周柏豪

譚杏藍